腳幼嘅成年巴打同我死入嚟

男人老狗條腿咁撚幼真係好好J，成對女人腳咁

又白又滑，好想奶

但可不要忘記大腿內則那嫩滑的肉，大可以由失頭哥奶至 ，由 奶至另一隻腳失頭哥的V型攻勢。

奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

對腳幼過女人，點樣可以操大佢